老衲打算改名，叫錢大媽冠名贊助-老衲有冇得諗?

支持

錢老納

我建議你改名做連登第一傻佬

冇咗老衲-嘅獨有特色，不了

叫

衲衲大媽老愛錢

你有冇lum過錢大媽的感受

不了
老喜今次不認同

你這樣消費錢大媽正確嗎

挽留

咩意思

錢&大媽(老衲)

連登好似有人用左錢大媽呢個名

邊個係老納

肯定贊助左好多隔夜肉俾你

不留隔夜狗肉